{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 페르소나"
    },
    "text": "ホテル利用案内連泊割引イベントが現在実施されています。 この割引は現場でのお支払いのみ可能です。 セスコ防疫業者の専門家たちが徹底した防疫作業を行い、客室を安全かつきれいに維持しています。 全ての客室にはネットフリックス、ウェーブ、ディズニー+のようなOTTサービスが利用でき、無料Wi-FiとPCも提供されています。 また、それぞれの客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンも完備されています。 室内および外部駐車場も完備されており、VALET PARKINGサービスも提供しています。 各階に浄水器と電気ケトルが備えられており、必要に応じて電子レンジも使用できます。 ペットは入室できませんし、客室は2名基準ですので、人数の追加はできません。 未成年者は入室できず、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 ロビーでは最高級スターバックスコーヒー豆で作ったコーヒーを提供するコーヒーマシンがあり、レンズケース、レニュー液、ヘッドセット、使い捨てスプーンはリクエスト時にフロントで提供します。 写真は一部の客室の様子を写したものであり、客室ごとにデザインが異なる場合があります。 追加人数は同性のみ可能であり、追加時に10,000ウォンの費用が発生します。 それぞれのOTTサービスであるネットフリックス、ディズニー+、ウェーブはすべてご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この割引イベントはいつまで行われていますか？",
            "answer": "現在、割引イベントは継続中ですが、終了日は未定です。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "セスコ防疫業者の専門家たちが徹底した防疫作業を行っており、客室の安全性と清潔さを確保しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはネットフリックス、ウェーブ、ディズニー+のようなOTTサービスが利用でき、無料Wi-FiとPCも提供されています。また、ヘアドライヤーやヘアアイロンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "室内および外部駐車場があります。また、VALET PARKINGサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準ですので、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されているコーヒーはどのようなものですか？",
            "answer": "ロビーには最高級スターバックスコーヒー豆で作ったコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されるアイテムは何ですか？",
            "answer": "レンズケース、レニュー液、ヘッドセット、使い捨てスプーンなどがリクエスト時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインは統一されていますか？",
            "answer": "写真は一部の客室の様子を写したものであり、客室ごとにデザインが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は同性のみ可能であり、追加時に10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "OTTサービスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニー+、ウェーブなどのOTTサービスはすべてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 511
    }
}